比人吊都係咁話

我唔讚成入元朗野餐 太危險 實會有鬼攪事 留命抗爭 先係皇道

你唔係畀人吊
係畀人屌

我好擔心手足呀 明天凶日呀 要入真係要萬事小心 會有鬼攪事 唔好落單做好比市民睇 遊行完即刻出返黎 唔好衰比人睇呀

入去和理非
我地絕不搞事
有事一定入哂佢地數

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

唔“贊”成
返去同我罰抄一千次聽日去元朗交俾我

十萬廿萬人入去野餐班死飛仔做得啲咩？

睇親立場同蘋果個live，啲5毛都係呢幾句

凶你老母咩
咩有鬼嗰啲聽厭晒啦收皮啦

咁你開POST做咩? 唔去咪唔去囉，要唔要落街叫呀?
BLOCK

吊你老母

我叫左DEL POST 架啦 總之都係過句啦 萬事小心

吊你老母讚你老母呀文盲